點睇保衛香港名字果條友？

同佢理性討論，但比佢block左我留言
我覺得呢種人好自我中心